有咩方法可以止鼻水？

個鼻好痕係咁流鼻水打黑痴
食完必理痛傷風感冒素都冇用....

一樣

敏感藥

好撚辛苦

第二代抗組織胺

食收鼻水藥 行下樓梯

量力而為地做d運動

益生菌BC30

補充下維他命c，最簡單做運動哂太陽，有時我飲枝果粒橙好似會好啲